美媒：白宮支持禁用聯邦資金採購中国製巴士和列車

美國媒體Politico在9月6日報道，美國白宮支持國會有關立法禁止使用聯邦資金採購中國製巴士和列車的議案。

Politico稱，特朗普政府支持有關立法，其中更偏向參議院的議案版本，即禁止採購中國製巴士和列車，範圍較眾議院版本只提倡禁止採購中國製列車更大。

《華爾街日報》之前在7月23日已報道，美國國會計劃禁止運用聯邦資金採購中國製巴士和鐵路車廂，保護美國產業免受獲得中國政府補貼的競爭對手侵害，但此舉有機會破壞兩國的貿易談判。

議案支持者認為，中國製巴士和鐵路車廂上的鏡頭、位置追蹤器和其他設備可能為中國政府提供監視和戰略資訊。加州民主黨眾議員Harley Rouda指，議案確保美國擁有具備發展能力的列車和巴士行業，並保護免受公共交通系統間諜和破壞行為的影響，符合國家利益。

https://www.hk01.com/即時國際/372798/中美貿易戰-美媒-白宮支持禁用聯邦資金採購中國製巴士和列車

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Trump 反共第一人

trump 一己之力
喚醒全美甚至全球不分左中右對中共既戒心
齊名既應該得林鄭
一己之力為圍攻中國提供無限彈藥

文明世界要醒啦！共同抵抗赤納粹

一早要啦
啲大陸製輕鐵落親雨都漏水
巨型廢鐵

推

佢雖然係剛愎自用，零政治智慧，自以為是，甘心做傀儡出賣香港人
但今次運動，應記一功
如果佢唔反送中，繼續溫水煮蛙
香港冇咁多人會行出嚟

又一個Regan

佢偶像係砌低蘇聯既列根

反而自稱偶像係反共第一人邱吉爾既BOJO仲未有動靜

#boycottmadeinchina
唔該所以人既tweet加依個hashtag

做得好